返六日手足圍爐區

好眼訓

米能浪費資源啦吊

星期六都要返機場真係想死

擺街站啦仆街

柏揚搞掂晒啦diu

垃圾

勁眼訓 仲要返到今晚

好撚攰

返七日點睇

拉得

為左1k
由5.5話6日